小米而家上市會唔會一上就DROP TO 0

唔敢抽ipo

樓主呢排有邊隻好介紹？

小米

有老猫加持，應該唔會